呢個Post每頁中頭一個留言既要唱一首歌

用咩錄都得

幫你推

推下你

比你推下

Well noted but no one cares. Dead group anyway.

有人想講野就自然會講架啦 唔洗咁刻意keep住推返個谷試黎

大家都熟到咁 少左野講係正常

算啦既然你都講到咁由你地，總之谷就俾返你

只可以講個谷係大家既

新增規則 每頁最後一個留言可以點歌比下一首第一個留言唱